spotify 又用唔到？

係咁發生錯誤

推

有無人一樣用唔到

“Couldn’t load the page”

一直連線錯誤

+1

想聽下歌都唔得
越黎越廢 定係又鎖網

得download咗嘅聽到

PC app not working

係啊屌又壞

正常翻喇

有無人仲喺咁彈app

無事喎